## Configuração do WSL (Windows System Linux)
### Está configuração foi testada em Windows 10 e 11, com instlação do Ubuntu 20.04 LTS
Para verificar o passo à passo acesse o [link](https://gitlab.com/adamo_avelino_quaestum/modelo-dev-quaestum/-/wikis/Configura%C3%A7%C3%A3o-do-WSL-com-Docker-em-Windows-10)